一日一樣生活既不滿

有仔 但冇地方扑野

無仔

唔夠錢洗

冇錢 窮

無錢
無車
無時間
無自由

有錢冇地方洗

游雞上連登

訓矮頸

無女 但有地方扑嘢